內行人分享：委任證真正嘅作用....

委任證真正嘅作用就係可以叫雞唔使俾錢
委任證=Call freeG pass
聽講一人有卡，成team人都免費
射完準備俾錢嘅時候只要攞張證出嚟就得
以前一個親戚食飯嘅時候分享，公開秘密嚟。

一人分享一個委任證真正作用
以上全是真人真事

之前聽講搭車show pass都可能唔洗比錢

搭車出示係咪都唔使錢？

就係想講叫雞

香港警賊 污糟邋遢

之前有個巴士司機公開講過

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

警察坐巴士唔使你教

聽聞酒水都免費
係唔係真?

之前去酒樓食飯
聽過經理講，有啲酒樓如果有委任證
可以免費將石斑升級成龍躉，咁就可以收少啲保護費，之前有親戚咁樣分享過
一個人有委任證，成team人可以免費升級成龍躉
行內公開秘密。

聽講去酒吧查牌真係咁
一個人有委任證，成Team人有免費酒水
之前聽親戚咁樣講，覺得好震驚
不過應該係行內公開秘密

有牌爛仔

簡單黎講就係執行職務之外就會出示委任證

攞正牌叫雞

叫雞食飯搭車
只要出示一張委任證，成Team人都可以免費
香港警察又贏

分享出去比多啲人知道

根據而家嘅趨勢發展，10年之後話唔定唔使俾首期買樓
一張委任證，成Team人可以唔使俾首期買樓

以前親眼見過，直情截停架巴士，成team人搭車。
(中巴時代，北角匪處附近)